林奠今日係地鐵站行黎行去，但居然無人圍佢？

可能行人，店員都係搵人扮。

你真係以為方圓十里有人？

演員黎架屌

CCTVB 廠景

乜嘢行黎行去 快閃就差唔多

可能之前已經錄定片再剪輯

其實係上次掃毒2個景黎

你知唔知早幾個鐘已經有狗去踩線?

街坊路人西裝友OL店員全部都係便衣狗扮

沈日封站影架

咪撚係